［哩啲又唔拉］一條片解釋咁多手足斷手斷腳原因

保持憤怒

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

831

唔係好明張圖

"THOUSAND OF POLICE BRUTALITY" - OMG！可唔可以揾識英文嘅幫手執執個標題先至出呀。

你㩒入條 link

有片
完全制服後仲喪用棍打小腿
明顯想打斷腳

示威者明顯已打到冇乜生理反應

其實個劇本真係好明顯

PKT: 你睇吓前線防暴有黃絲但我都執正嚟做

仲高調拉人停職 起晒底添

但係真係殺人強姦打到人傷殘嗰啲有邊個係俾人起到底㗎

其實一早大把類似片

我睇唔到有警暴發生

Fuck off